點解連登咁多人做水電，但係無人做整車？

做車係咪比civil同eng更加狗也不屌

水電人工高，乾淨過車房仔

落手落腳做喎

我問過車房啲負責人

佢地話 因為地方烏糟， 好L熱
如果受到依兩樣既 都去左做地盤啦

水電可以自己做師傅
整車你冇錢只可打工

車改款快，電子野多，經常要追新知識

水都唔乾淨.
你諗下D去水喉

整車冇牌照制度 點有保障呀

人工低呢

好似要讀書

Emsd 已經有發牌

有牌而唔識整車

裝冷氣點睇

人工真心低相比起水電師傅

打工唔係師傅？

岩 新車已經好多零件改動已經唔係一般車房係做到

有冇連登仔做lift

記得之前有人開過post
但內面既巴打踩到做lift一文不值

任踩 無所謂

萬變不離其宗
一個字
錢

lift佬入職得13,14k，仲要硬掘4年
先可以去考個師傅牌
考完個牌返黎都唔過20k，做閪阿

部lift有咩事仲要坐監

好似仲衰過整車

冷氣佬呢？

做中央冷氣？好似都好搵

整車係咪無得萬能 咩車都識整識搞
水電單項做來做去都係咁 工多藝熟

係架
唐樓/工廈電梯槽仲要勁多蟲同老婆
如果驚蟲就GG

水電簡單係家居野

以前做過整車而家做緊電燈

好似慘過做弱電

做 lift 不嬲係窮途末路之選

老婆係咩？

做裝修佬正啲 食水夠深
得閒又買料自己裝修間屋

成日覺得車房仔成日換車好正
呃鳩個客無得整賣俾佢

老鼠

街市機先過癮
污糟到極點 小強老鼠應有盡有

環鳳街車房爆炸案維修技工判囚8年 官指被告要負責

2015年黃大仙環鳳街車房爆炸導致3人死亡的案件，車房維修技工被裁定3項誤殺罪成，被判囚8年。法官表示，明白被告對事件感到非常內疚及痛苦，但他仍要為所做的事負責，判刑要有阻嚇作用。

2020-08-17 17:47:28

做渠務工程，集糞池，隔油池

最緊要係多數一個人做嘢唔使同人拍檔

做過車房留名

你忍受到每日收工隻手點洗都黑蚊蚊既

又忍受到個身唔係偈油味就電油味既就可以去整車了

唔差嫁，起碼開足工先

我就係一個車房佬

淨係要你成日做underground，落密閉空間都好辛苦

整車都有技師牌照既,
不過要後生仔,
捱四年8k-12k 人工,
學滿師可以去到20-24k, 師傅價,
劇本就係之後自己出黎開...
到時真係考你有幾多料,
D客信唔信你啦....

就算唔洗爬入去，做WS離遠望住，都覺得辛苦，聞完之後成日冇胃口，只食得落粥

總有工開想點

3條人命先8年 算係咁喇